旺角有人係朗豪坊對出 高空撒傳單

啱啱係旺角 朗豪坊對出 見到成地都係傳單
跟住見到啲傳單係係空中飄落黎
有無人見到係邊度飄？
告9佢亂拋垃圾